見到班cdrom係fb post自己個人資料真係好L爽

千其唔好比班死mk入黎啊
唔好污染我地既清泉

你覺得依到冇死mk咩
已經大把5p死mk狗公係到

低質哂

點解笑我 好自卑

咪就係 aggrr

有ISP email又代表乜
無ac走去facebook乞/telegram自拍固然on9
有ac果班日日打飛機笑鳩班cdrom又唔知有咩謂
唔係真係以為有個垃圾lihkg ac高人一等掛